[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2018）

負皮贏大錢

一上就搶到

唔好再起我底啦，對唔住，我弱智
我都支持ky大神
2注入13.5s $1.82
大家同路叫波

樓主弱到

BEE

今晚鏝讓主？

日乙信唔信D 柒頭要爭升班?

原來星期六有場澳洲對韓假

東京半大

甲府半大 same road?

東京綠茵細波有1.9.. 極吸引

心靈 買 9.5 大 10k

係唔係咁？我驚學錯，唔係jer你，真心求教

兩隊受讓都會降班 唔係咩

高sir至愛黎

全部買晒你對家

想問下大家中獎個位巴打人間蒸發咁點搞

same road

想派出去大家開心

上親黎都見到有女人嘈交好好笑

我

再抽

睇日丙有冇牌 烏冬呢隊年年都唔使降班

仲要喺Brisbane

貼飛

尋晚你有幫拖，又話合作

都係一個緣份 中晒派你100

讚岐烏冬 受讓
熊本 受讓

甲府由半大時代到半細時代 咁就幾個月了

抽我

重抽 首期哥

我覺得你可以大方小小
唔好咁小器啦
個個上黎都係9up

尼卡沙和波抽2派100

LEON 角又要等到15點先派

冇錢賭

諗起個陣個個嗌半大但係咁00

唔準你咁樣講
係我弱智囉

J2，我都弱智ga la，果幾百咪玩下

我了

岩岩俾你呃左買7.5S
最後少少錢買左東京細波

我可能太認真了

全盛時期半場半大全大都開埋

7.5s受害者之一

13.5s 1.82完場貼黎睇下，ok？

半場已經456人

me

巴打 人呢 好出黎啦喎

而家半0，1全1,2😂😂😂

仆街 我有講7.5角大

TOO LATE

11.5大

佢唔要 我要啊

直接派我可以了

加左密講架

烏冬唔係要打附加咩🤔

岩岩買完 就夠鐘
出唔切水俾手足

bee 都開-1 要買了

都話心靈投注
貼我既心比你睇啦
暫時跟左你
9.5s 對家
補返13.5

佢賭到分唔清

等到下午再唔見人就3抽1啦

幾點好啊巴打mon足成日post好累

lm

認真就唔好上網玩

3 4點啦 比個機會人啦

甲府會唔會又開細

Lm

可能我中文唔好，心靈投注 果4隻字係邊？

一上黎又見到手足 好勤力

抽過 im

我不是玩的

除左下盤重有邊場好買
日乙邊有咁易穿盤

係圖入邊另外個三個再抽

而家留名再抽咪得

笑死，自己post啦
大佬講左對唔住啦
全部都係心靈咋
唔好咁小器啦

自己追post啦

日乙角細

9.5大針

11.5入得過?

1:1

堤華納 1-1 莫雷利亞

Hi

屌 早一分鐘買客ng主就入...咩料啊
洗唔洗針得咁快啊

甲府半0 全0

炸完對家入

墨超返CUP！

早晨 呢排冇玩嗎

cup ar

你個名訓醒未

fake完真係對家入 墨假兩場都係咁

東京綠雞入未

刷角

補11.5 2.22
穩贏

1:1又有角

迪祖同我cup佢老母！

發覺墨假次次9點場既角都好耐先派.. 反而11點會派快D

我BEE主場SURE WIN

好撚燥

波蛋2:2

福岡黃蜂 1-0 熊本深紅

我bee

黃蜂goal

搞到甲府角細都冇錢入

打去投訴有冇用呢

咁快gel

正氣bee又買唔切

快d入波入撚爆佢

上庭告佢都冇用啦仲話打去投訴

BEE正氣到尾先講

有冇德島手足 反底未啊

莫雷拉GOALLLLLLLLLLLLLL

堤華納 1-2 莫雷利亞

1:2 莫雷拉

bee次次都玩絕殺1-0完 今次

客ng cashed

買唔切第3球

屌

輸鳩晒

莫雷拉正氣到

甲府唔撚識入

入完又俾人入返

迪祖亞拿個假反底盤

又刷角

德島 不了

迪祖手足唔係諗住cup到吓話

買左蒙特雷大波

迪祖 第四球

利昂角未派？

跟

12c完3抽1派100

有冇手足入左11.5B

l m

過關 角球大細
2X3 星期六 20 華拉度列 (主) 對 伊巴 (客)
大 [9.5 個] @ 2.02
大 [10.5 個] @ 2.83
星期六 24 卡迪夫城 (主) 對 白禮頓 (客)
大 [6.5 個] @ 1.85
大 [7.5 個] @ 2.50

過關
4X5
讓球
讓球
第一隊入球
角球大細
星期六 87 波圖 (主) 對 布拉加 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.83
星期六 89 保地花高 (主) 對 法林明高 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.68
星期六 86 基路達 (主) 對 智利大學 (客)
客 @ 1.71
星期六 81 熱拿亞 (主) 對 拿玻里 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90

過關
3X4
主客和
角球大細
角球大細
星期六 96 尼卡沙 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 @ 1.92
星期六 95 迪祖亞拿 (主) 對 莫雷利亞 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68
星期六 93 利昂 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
細 [7.5 個] @ 1.73

買過關未試過收得返錢

角細黨全面進場

買馬要買莫雷拉

LM

盤王快D追和

迪祖反cup仲有7陪

700倍都唔買

im

角細

早晨 買咗$200紐卡素only

拿蛇 好耐無見

拿蛇

尼卡沙 1-1 蒙特雷

盤王

琴晚睇岩多仔同紐卡素too
但冇錢買

10.5S

刷角入波gogogo

1:1 尼卡沙 準備派

屌你盤王入乜撚野波

角細gel

刷角啦

烏冬入未

Ok

客NG就4倍又吹返3.6

Dllm leon唔派
搞到我買唔到角細
狗會正仆街

堤華納 2-2 莫雷利亞

點搵番邊個留過名？有排搵喎
定重新留名好
（點撚知轉頭1:2）

9c
9.5s
10.5s
12.5s

買左100反cup

收錢手足

快cup

東京入未

IT蛇 月光蛇就真 今日有冇水

依家買莫利第5球

馬會ON99 有即場唔明點解咁遲派
即場本身都已經數緊角

迪祖 第5球 無入球

咁橙
今日好多垃圾波

水手出保特未

咪撚刷啦屌

睇通知
睇邊個回咗你

投訴都冇用

莫雷 ng

Me

德島今日反底？

1.羊錢
2.羊錢
3.羊錢
4.羊錢
5.羊錢

緊係冇用啦.. 佢叫你入多D錢入去賭TIM呀.

睇黎1點都未必派. 真係要到3點

9.5s

TG長期出毒水 鐘意就跟(對家)

莫雷拉唔贏就算，頂實啊

gchi

客勝5倍快入

頂唔緊啦 2次逃生門都唔走

Gel 你老母

日乙真係冇角

蒙特入多粒 莫雷刷多2c

10C 先爆9.5S既朋友

屌 10c

Cup佢老母

Jump $10

過關
3X4
主客和
角球大細
角球大細
星期六 96 尼卡沙 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 @ 1.92
星期六 95 迪祖亞拿 (主) 對 莫雷利亞 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68
星期六 93 利昂 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
細 [7.5 個] @ 1.73

全對家點睇

9.5s
10.5s
12.5s

真反底唔會轉盤

山口

反手中波好勁呀

心靈 穩贏

學到野了

10c
9.5s 別人心靈穩贏了

冰c

等山口6.5足水就入

Cup

冇錢買日乙角細.. 馬會你個臭西
11點呢場又唔知幾時先派

蒙特入一球？

10c ft okok??

尼卡沙入多粒

莫雷俾多c

你巧煩

11c

甲府迫害大波

11C. 爆埋10.5S既朋友

打去問

爆 爆 爆！

-1c

甲府唔入波咪踢啦

12c完

如果呢場開13角就唔嬲狗會
本身想買12.5細

日乙開得角成日都係派錢

咩話？仲有個12.5s?

冇咩好問.. 都係等3,4個鐘

東京goal 了

打去屌 發洩一下

why唔買？因為我貼飛？

差1c

如果呢場開12角就唔嬲狗會
買咗12.5細

東京GOALLLLLL
日乙玩正氣上盤

未派錢

2:3

莫雷拉又GOALLLLLLLLLLL

莫雷拉 32

5倍啊

玩咩屌你 2:3

首爾有冇同路

345球都中

堤華納 2-3 莫雷利亞

莫雷正氣

迪祖手足可唔可以唔好再發夢cup到

買唔到咪好 唔洗練心

東京綠茵 1-0 讚岐烏冬

墨假真係唔識玩

刷角入波 定律尼

Goal大波cashed

蒙特1:2頭5抽2 $200

屌你老母蒙柒雷肯入未

尼卡沙 蒙特入多粒啦

nba

1 more goal plzzx

2018仲買迪祖亞拿

混合過關 2x1
入球大細
讓球 足球過關 2x1
星期六 96
尼卡沙(主) 對 蒙特雷(客)
入球大細
細[2.5]@1.85
星期六 95
迪祖亞拿(主) 對 莫雷利亞(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.13

$ 320.00

不了.. 蚊注是必中的

食大煙咁你一口佢一口，收ng都收到手軟

今晚真係全西波 忍手

莫雷6.x倍w諗住入200
垃圾狗會app買唔到 1分鐘就入波

ME

絕殺開大

蒙！！！

東京快半大

有種33 比我走半

買小小客第6球 8倍

馬會精選入未

入佢呀蒙閪！！！

3:3派1個100

提華納勁多chance 入得2球

球無，估唔到角都無

臭閪蒙

快入

想買松本WIN冇錢買.. 馬會又贏

屌你老母，入呀

買左莫雷下盤 入完又係咁比人追 平安鐘都禁爆幾個 補隊補到無錢贏

2:4又好
3:3又好
整多粒

補時階段.. 刷角能力100%提升

11.5針得

屌你老母蒙柒雷

仆街啱啱好10c

蒙鳩

我要2.5b絕殺開大，快

松本大波

洗撚補 你信念唔夠

係咪補撚錯晒咋

首爾主盤

屌-1c

買莫雷最易補 主隊成日高賠

主又輸球

12.5s 13.5s 13
10.5s

1400 阿德盤?

可以

仆街 垃圾狗會app 贏少幾舊 仆街

松本山雅？

心靈投注. 松本WIN
天鵝角細

直屌阿德主勝

仆街狗會松本唔開盤 易食就唔開

頭先盤王都唔開，開左既話針左唔少人

松本細波鐵膽

係 對唔住係我錯 我信念唔夠

屌 天鵝角細冇錢入... 一開波角細應該倒水咁倒

心靈投注
9.5 中
11.5 2.22 穩贏 唔中
12.5 足水 唔中
13.5s 1.82 x2 中

有水位贏 可惜係心靈投注

但我心靈投注-10k 日乙 9.5 大

9.5s
12.5s

心靈投注盤王客和已經13倍

混合過關 3x4
主客和
讓球主客和
入球大細 足球過關 3x4
星期日 5
水戶蜀葵(主) 對 FC岐阜(客)
主客和
主@1.72
星期日 6
櫪木SC(主) 對 松本山雅(客)
讓球主客和
主[+1]@1.97
星期日 7
FC大邱(主) 對 尚州尚武(客)
入球大細
大[2.5]@1.73

跟左9.5

輸足成個星期 幫幫大家 甲府 客和

How abt 另一場j2

德島漩渦[0/-0.5]
今朝好旺 未輸過

Gun你對面

原來黎明角球仲未派

馬會見黎緊既波太易賭. 驚我打爆

天鵝 歧阜gogogo

Weekend就要跟拿拿

馬會其實冇錢賺
搞手但求打個和
大家有波賭

得到一定得

心靈投注 5.5s 1.87 10k

有冇巴打可以入去馬會做高層整頓一下派彩風氣

煩過閪

6-9c ft

次次都中伏

山口大波1 /1.5 落好多飛應該至少有2粒波

自從9月幾場賴野之後派得好慢
而又自從個次車仔水晶宮之後又扮慈善家得閒派兩個注項

sorry，狙擊完未？

同馬會鬥

尼卡沙和到抽2派100 請留TG

求投票

山口fg
1.5b gogogo

其實駛撚佢扮慈善家咩. 有開就有開. 冇開就冇開啦屌
派快D好撚過啦

屌你樹木佬

天鵝角細兩分鐘.
1.82>1.66

係香港
有強姦，有焗賭

1C.. 快D刷. 刷到馬會派彩先停

咪就係囉 我都唔明呢場有乜好爭議
屌你有開即場即係你有片
有片都仲要咁撚耐 痴撚線

墨超幾多角

仲有MPF 強姦

角大鵝個名我由細聽到大

叫馬會降低讓球到50好過啦
下下200以上

9點場 睇90' 就寫8
11點場 11

德島果然on999

有好撚多次都係等佢派搞到買唔到場波
仲要個場明明中
派撚完之後買個幾場又針
屌你老母狗會

有得走盤實個個都去買盤

你話冇即場要CONFIRM都話姐..
你開得即場... 你已經有人數住啦.
數完完場咪派囉. 駛撚CONFIRM咩..
要錯既話你即場開俾人買果下已經錯啦

天鵝 10.5細

Thx
而家好似例遲 墨角

FC首爾 1-0 全南天龍

呢樣真係最嬲 次次都咁樣出事

等多陣就入波啦
德島一定得

申索人於結案陳詞時表示，六合彩有太平紳士作監察，賽馬亦有監察小組，而足球賽事則只以網上截圖作為參考標準，沒有第三方確認，直指過於兒戲，對投注者沒有保障，亦斥馬會不應只顧自己利益或以內部指引作藉口不公開事宜。

1.6x點買

呢個真 次次買唔到果場就中. 再買下一場就針.
仆佢個臭街

降谷千絃 請快D留言聯絡方法

德島

鳥冬希望收番錢

依家就搵第三方

慈善機構人唔笑狗都吠

完場先搵第三方有咩用
你即場都寫到明幾多角俾人買, 果D都冇第三方CONFIRM

馬會代表則表示，按照馬會一貫做法，在收齊官方以及馬會聘僱在球賽當地的資訊提供者的資料，確認資料一致後，便會於其官網公布賽果，及根據該賽果派彩。而根據《足球博彩規例》第三章，馬會不會因為派彩後的任何賽果更改而改變派彩。

澳假 兩場 邊場盤穩 墨本對家易食咁

全北汽車

烏冬入波未

黃鋒入未

東京同bee 大定細波？

客FG 即場買主NG 劇本

又係佢出毒水

1.35都夠膽死推介

1.68好鬼 琴日fc悉

和/客勝？

即場0:0 2串1過關cashed

呢D專家全部都係鬼黎架 陰9人

直屌阿德

痴線 1.35
馬會阿叔會上檔 佢地好鐘意睇馬會推介

FC首爾 1-1 全南天龍

有即場既角都搞咁耐 11點場即場角有問題？

就3粒鐘 派錢未

1.35倍
中左是咪要講多謝?

得到你得唔得啊

得番1.33

1.35 喂狗

經理食緊LUNCH. 唔得閒簽名CONFIRM

和有4.5 客有6.7

黃蜂生性喲入3粒可以嗎？

德島比人禁屌

德島ng

多謝

水手值搏呀 半客成6賠

阿德盤 有冇人跟

係PPS個網度簡88編號馬會再轉錢比馬會NO. 呢 有無最少300蚊限制架?

好似冇

無

甲府5.5b 是夢嗎

呢場買大好過，覺得光輝有波入

冇
但係要等幾粒鐘

結餘: $ 2.30

中位去到8.5了. 派未

唉唉又勝

日本波快手大啦

哦 嚇死岩岩轉左巴打仲未收到我又扣左錢

松本唔撚係碌木都贏唔到麻

山口個場入波未

好似比人禁屌

打左去馬會屌
大家一齊打 佢話會反映比足球小組
煩撚到佢冇得唔派

水手6.7 墨本主場都唔係贏硬

岩岩山口數角位ching 去左邊

甲府入未

Lmmmmm

屌你我就唔信山口無角 3.5大屌佢老母

阿德盤gel 1.88 但柏斯唔跌

烏東綠格

甲府冇入球

支持
買左4.5

甲府肯刷角未

甲府1:0

烏冬原來咁勁 㩒住屌

傻仔先買日乙角大

完左兩個幾鐘仲唔派

-2

山口Jump

甲府

山口垃圾

山口個場比多球我

你黑卡打去屌囉
有專線

岩岩想入0.5/1就入

屌你老母山口雷法

山口刷角

揀個女既黎屌

甲府次次入先都會

仲有1.5/2

甲府個黑鬼好過山口果個把握力相差好遠

季尾波唔賭好過

bee入未

等唔到2倍

剩賭英超啦
曼城

甲府3.5B 5抽2 派100

角球入手

竟然仲係1c

角球？

呀道下年應該返去踢日職

松本被屌打

依兩場開到 2.5 大 我抽1派100 等大家開心

德島回到變返平手盤
唔嬴我立即屌你老母

係 SOR講得唔清楚

係女 但老聲

應該贏
個盤咁鬼

半1全1抵輸

水戶

唔屌都已經鬆化

你傻左

松本

根據我經驗角球大約2點半左右會派

山口追和派100

1

2018仲買歧阜

松本細波又然

山口輸波都唔刷
吹脹

山口綠格

山口比多球我！

等澳職一開波就即派

東京 + bee 兩場開到2.5 大抽2 派200

水戶個球入得好搞笑

山口 2.5角都開埋有冇人博

NO... 等澳職刷完角先派..
跟住你一買高水位數就停角

跟唉唉學嘢

Bee 入未呀 走盤踢黎做咩

烏冬 和到
今日食烏冬

2222222

2角

山口 2c

山口甲府

屌你山口cup佢啦

仲諗住睇下會唔會有角1.5

刷到6角可以嗎？

唉同你同路又輸

今晚鏝讓主有冇同路？

1角點會有1.5

山口追和ok?

得到得到未

支持

222222

有一角
馬會點會開1.5

7ok?

勁

Gel

我屌你老母啦

3.5超高水

3333333

串呢場讓球+1 1.6都開唔到

首爾goal

3c

Bee呢屌

33333333

仆街死啦山口雷法

2.5大有冇人買到

LEON 終於派了角

山口3c -3

繼續刷

無，買左3.5 2.48

山口會追和

天鵝完場未

11點場波肯派未

黃蜂入未

山口 1.5/2b 有無同路

松本果場比粒先啦

4.5細派錢

主ng 劇本係和

首爾2-1無人講

你買？

夠膽就刷夠6個

細波黨勝利日

山口第二球

4C

4c -2

日乙d閪買哂細波仲好串

4444444444

3.5 cashed
4.5

5C

又中

55555555

話左唔會無C

請留TG

山口個盤同北海道一樣 死得 手足88

好波

仆街死啦山口

山口隊垃圾比人入多球啦屌

5c -1

大絕！ bee+東京一齊開到2.5大 抽一派500

3.5 4.5

似甲府NG

超高水

ok，留返下次

山口個場比多球我啦屌你老母

你有無買？

垃圾bee最多兩粒

得啦 88分鐘山口咪入囉

無呀

6.5細派錢

東京 一係1:1
一係依家1:0 大家拎番錢算啦

山口個門將反應快過隻貓

4.5@2.19
3.5@2.48
但買得少少

山口再唔入波就比人入啦屌你

天鵝 8.5s
就爆

想問下墨假迪祖幾c完
上網見c 8:3
買左11.5s都無派彩

東京細波CASHED

@vieira 買唔買馬

町田澤維亞 半大全大

打去馬會追

刷角保平安

11c ft 但應該要15:00先有

陪女 得閒就買

我追完好快就派了
試下

3.5 2.48
4.5 3.6

俾水我

光輝

原來你有女朋友

外國馬唔識

高蛇！！！！

無運

今日咁多波仲買日乙大波

似和

你上次事後我，仆你個街

全細波

垃圾松本

11點有開走地都數咁耐 早知唔咁早起身手多多買波

負碌

爺爺個女朋友係？

叫佢派ma

阿仙奴

墨超角球宜家係要隔幾個鐘派

派未

雲加

冇人買德島同樣快樂

6.5細派錢
Cashed

針到仆街點派
今朝聽華哥燉牛尾好似幾好

松本都有唔識入波既一日

9.5細想死

阿德又回

我見4.5頭先有5倍，無再補到

搵隊絕殺啦屌你老母山口甲府

ching派左未

6c 未呀

最尾就係配腳跟咗個華哥無跟我fd俾蔡頭殺我四重

快手啦

如果6c ft 就very nice

好鬼 又跌返

全部都係得一球

6.5s 1.18？

等三點再抽

bee同東京好似好早入😂😂😂😂

1400 珀斯盤

日穴全細波

好

阿德派錢盤 唔買正仆街

買大波全針

山口甲府絕殺未啊無力嗌啦

11點墨超d角下年先派?

人在大陸，可以點登入到hkjc？

我覺得6c，無博到5.5
ky又角膽6.5s?

5c完正垃圾

Ios好似唔得
試下web版？

呢場賠率 very good

我再試下

似有絕殺

德島落完飛又唔入不如返屋企打邊爐啦

阿德一定得

我9.5s
3.5 4.5 5.5

山口幾c?

好似無開過一排了

黃蜂 可能俾人追和

馬會唔封 咁搞笑

Sor law
買左乜

阿德突然大跌 要了

Bee封左

山口甲府無絕殺就兩隊一齊斷腳死啦屌你老母

呀德 X 丁田大波
就唔信日穴無一場大波
呢條過關中抽2 派100

5c full time

斷腳啦仆街

屌你老母山口

5.5s頭先dump咗盒gel落垃圾桶而家又要去搵返

6.5c B jump

FT 5c

唉

9.5s 8.5s 7.5s 3.5 4.5
gel曬

屌佢老母.. 德島9.5s點算？

有無尋晚拜仁角大苦主?
6x7用左佢做尾關仆街

針

琴日贏2k今日輸2k

人生好累

德島11-12c?

1.69 平半

多數開和波

集氣

愛媛不敗

老鼠1.68

過關
3X4
主客和
讓球主客和
入球大細
星期日 5 水戶蜀葵 (主) 對 FC岐阜 (客)
主 @ 1.72
星期日 6 櫪木SC (主) 對 松本山雅 (客)
主 [+1] @ 1.97
星期日 7 FC大邱 (主) 對 尚州尚武 (客)
大 [2.5 球] @ 1.73

韓K生性啦

阿德秒goal

未？

德島 1.5 2.5 大 再加角細 3注

德盤水位 比狗屌 咁低
又唔轉半一盤

重心系列

同路

雲加要阿德

岩岩先睇到 仆街GG

雲加反底

呀德上返1.71

大船珀斯 正式啟程

阿德航母ready

半和啦-

有冇町田同路?

阿德Goal ！

未呀？

怎

block

365 阿德10.5 B 兩倍.
買埋馬會食水位都夠肥了

有個德字都閪架啦 重買

YES 例如德國

365買大
馬會買細

仲多過銀行一年息

買哂上盤諗都唔駛諗

識波

德島 阿德

町田Goal未阿

2018

阿德了

7c

成隊首爾執柒佢啦

天鵝 7c +1
冰

德島會戰勝歸來

柏斯

2018阿德仲得唔得

大鳩又收皮？

町田會贏

山口角又唔派

柏芝入波未

經理仲數緊

德島開始刷角

珀斯盤

天鵝
10.5/12.5細

CLS 連JUMP 6條飛

町田屌打

松本goal 未

松本山雅

首爾又撚手足

有無人知ky呢場角買咩？

下球輪到首爾

德島即場落到

德快撐goal

柏斯 和都ok

呀德入未

德島手足係咪已經唔想叫

半和力頂

啊德唔入都咪能輸啊
半格都唔俾返我
好似琴日隊垃圾打比羊

最鐘意恥笑人1.6x平半都買

琴日fc臨尾嘔返半格俾狗會

8c

德平半2倍WO

9.5s 想死

屌德島入未

天鵝角大抵買
賠率11.5勁耐都冇轉
12角以上

正手 係咁分析

屌你水戶

送角鵝啟動

琴日仲有件話咩1.6x fc悉尼係贏硬盤 笑到肚痛

原來60分鐘龍都未射中過
唔能叫隊垃圾德島了
還返半格俾我算啦好無

8.5s

9c

等緊入細

按緊 買唔到

德島入未呀屌

12.5可考慮
落到11.5即入

屌佢老母
9.5細阿

10c gg

角球密密送.等唔到了

Dllm 10c

boom

天鵝半大

boommm

刷完角入波啦好冇

西雅入未屌你老母

Btw上一場日乙角派未

仲有注11.5細

松狗次次都咁伏

刷到入唔到角大

德島fg
9.5細
11.5細

真係要戒半大

起身就jump山口

天鵝11c

14.5都出埋

刷角就入埋波啦

爆哂準備

俾個位入高水角大啦

入波呀屌

水戶德島快入

澳狗痴撚線 呢兩隊都窿窿

上戶主勝上呀

墨假無問題角都唔派咁癲

中楣

補個天鵝No goal會唔會好啲

山口5.5角細仲未派既屌

山口場角又有問題

no

點補好呀咁

D派彩太撚慢... 即場都冇錢追..

德島德島

天鵝12c

德島即埸落到好恐佈

12c

無得補

阿德有8.5了

之前都唔係咁

痴線 12C

澳假角細

入14.5 15.5B

光棍節為咗應節 全部1:1

日穴全細

刷完c未

天鵝頂實

德仔刷角就入埋波啦

爆撚哂 咁入番球先啦

爆撚埋14.5呀on9

德島10.5b cashed

德到入未啊你老母

松本山雅咁廢點踢日職

水戶快入

刷角唔入波正仆街

德島想點？

德島虛火黎 天鵝頂住

澳職反常 乜柒都冇

爛木都踢唔贏

放咗棄
禁屌唔入結果得一個
就係俾對面入

町田入波未

射14腳冇球中龍
點做到

劇本寫好了

心靈投注 14.5 1.63 10k

天鵝加油

又俾馬會KO.
唔派買唔到山口角細...
山口完場先派搞到我買撚左注德島角細

水戶入未 訓左身

屌你老尾冇隊識入波 唔入波踢波黎做咩

仲要刷左兩角見唔對路想走人, 但莫雷拉又未派

水戶原來換走左入波條友 一早和波劇本

韓假上盤又收皮

到底有冇方法投訴到馬會

町田半和cashed

松本公廁終於入

連入波條友都換走埋 和波劇本啦

松goal

頂住呀天鵝

松本入了 差水戶

德島入未阿

水戶入波未

德島ng 要了

松本WIN唔派彩買唔到又準備中..
真係谷9氣

澳狗

愛緩半大又針

垃圾德島唔屌了
好攰

澳職係咪腰斬咗 無波入嘅

就嚟輸到要三餐食包

有冇天鵝撚

仲有包食？

天鵝比多2c ok?

阿德2次大難不死

洗唔洗幫你地買14.5b 燈一燈？

仲唔夠慘咩

町田次次都下半先上電

町田半和頂埋佢ar

你有無諗過有d人豬到包都無得食

必有後福

8p

迪祖亞拿？c

德島快入

咁都無辦法 自身難保

me 車都冇錢搭

水戶德島識入波未阿屌你老母 一係輸撚埋佢啦

行路囉

馬會開左3場0；0

行路減肥 一邊乞錢一邊行

大西北返九龍東

3場買中晒👍🏻

食屎德島玩完未

jump

停左十幾分鍾c

珀斯啲埋門笑到我

援交妹貢都唔入

水戶贏波 求下波

町田

鵝頂到尾

得到阿德一定得

一場波踢90分鐘. 馬會數角球數3粒鐘

我個半大 宜家1粒都無

可以睇下慳錢家族

fake 左 半和呀

練緊個嘟點發音

仲有一招架嘛

德島唔入唔賭了

你老母 cash out 算鳩數 唔撚賭啦

還掂都係 天䳘入一球食全格啦

唔好...

仲有得CASH OUT咪偷笑

得到針

狗會即場都係精選

墨超肯派彩未呀屌你老母

德島87分鐘入 認真

呀德得未

0:0cashed

拎番50出嚟食個lunch算

阿德盤買少少對家ng

贏5k輸返2k

屌你老母水戶同德島識入未

水戶on99

町田半和

愛緩取消關注

愛隊要半大了

停哂角

柏g入球未

呀德完全唔柒得

屌你老味爆完我11.5S就停.
馬會又唔派彩冇得補

澳假咩情況？

窿窿

真....

你到底幾時先贏

未開波 我諗

柏g

得到入未

山口角細.. 松本WIN.
未派彩買唔到果D咪贏

係...佢哋係咪遲到

1001

馬會贏